<resources>
    <string name="app_name">More About\nMor</string>
    <string name="app_info">     ปัจจุบันการเรียนการสอนในระดับอุดมศึกษานั้น มีทางเลือกให้นักศึกษาได้เรียนรู้มากมายซึ่งในแต่ละคณะและสาขาวิชา
        ก็ต่างมีชุดวิชาและรายวิชาแยกย่อยออกกันไปอีกนักศึกษาจึงจำเป็นจะต้องมีการหา ข้อมูลล่วงหน้า เพื่อวางแผนในการศึกษาในแบบของตัวเอง ซึ่งข้อมูลที่นักศึกษาจำเป็นจะต้องหานั้น
        สามารถ หาได้หลายแบบ หลายวิธี และมีแหล่งข้อมูลต่างๆให้ได้ค้นหา ซึ่งมีข้อมูลจากหลายช่วงเวลา และเกิดปัญหา ตามมาต่อไป
        จากการสำรวจและสัมภาษณ์นักศึกษาภายในมหาวิทยาลัยเทคโนโลยีสุรนารี ตั้งแต่ชั้นปีที่ 1 ไปจนถึง ชั้นปีที่ 3 พบได้ว่า กลุ่มนักศึกษาในชั้นปีที่ 1 มีปัญหาเกี่ยวกับการค้นหาข้อมูล
        ในส่วนของการเตรียมตัวเข้า เรียนในรายวิชาแรกๆ แต่ในกลุ่มนักศึกษาชั้นปีที่ 2 และ 3 กลับพบว่ามีปัญหาเกี่ยวกับการเลือกลงวิชาเสรีทำให้นักศึกษาบางกลุ่มจำเป็นต้องเลือกวิชาเสรีที่ไม่ตรงกับสายอาชีพของตัวเองเลือกวิชาเสรีตามเพื่อน แล้ว ส่งผลต่อผลสัมฤทธิ์ในการเรียนของรายวิชานั้นๆ
      แหล่งข้อมูลของมหาวิทยาลัยเทคโนโลยีสุรนารี ที่เป็นข้อมูลของสำนักวิชาต่างๆทางเราได้พบว่ามีข้อมูลเหล่านี้อยู่บนเว็ปไซต์ของแต่ละสำนักวิชาที่แยกออกจากกันเป็นจำนวนมาก อีกทั้งยังมีรูปแบบของข้อมูลที่แตกต่างกันไปอีกด้วย
    ทางคณะผู้จัดทำ ได้มองเห็นถึงปัญหาเหล่านี้ที่เกิดขึ้นกับนักศึกษาภายในมหาวิทยาลัยเทคโนโลยีสุรนารี การละทิ้งปัญหาเหลบ่านี้ อาจก่อให้เกิดปัญหาเรื้อรังที่ตามมา ซึ่งจะส่งผลต่อนักศึกษา และมหาวิทยาลัยในอนาคต
        การจัดทำแอพพลิเคชัน More About Mor ที่จะสามารถเข้าถึงนักศึกษาได้อย่างรวดเร็ว และตะเป็นพื้นที่แลกเปลี่ยน เสนอแนะ พูดคุย แสดงความคิดเห็น อีกทั้งยังเป็นคลังข้อมูลที่มีประโยชน์ต่อการเตรียมตัวเพื่อการศึกษาภายในมหาวิทยาลัย จึงเป็นทางเลือกของเรา</string>

    <string name="twentyone_first">
        &#160;- ภาษาอังกฤษเพื่อการสื่อสาร 1\n
        - ภาษาอังกฤษเพื่อการสื่อสาร 2\n
        - ภาษาอังกฤษเพื่อวัตถุประสงค์ทางวิชาการ\n
        - ภาษาอังกฤษเพื่อวัตถุประสงค์เฉพาะ\n
        - ภาษาอังกฤษเพื่อการทำงาน\n
        - ภาษาไทยเพื่อการสื่อสาร\n
        - ไทยศึกษาเชิงพหุวัฒนธรรม
    </string>
    <string name="twentyone_second">
        &#160;- การรู้ดิจิทัล
    </string>
    <string name="twentyone_third">
        &#160;- การใช้โปรแกรมประยุกต์เพื่อการเรียนรู้
    </string>
    <string name="twentyone_fourth">
        &#160;- ทักษะชีวิต
    </string>
    <string name="twentyone_fifth">
        &#160;- พันธกิจสัมพันธ์ชุมชนกับกลุ่มอาชีพ
    </string>
    <string name="twentyone_sixth">
        &#160;- ความเป็นพลเมืองและพลเมืองโลก\n
        - มนุษย์กับสังคมและสิ่งแวดล้อม\n
        - มนุษย์กับเศรษฐกิจและการพัฒนา\n
        - กฎหมายในชีวิตประจำวัน\n
        - อาเซียนศึกษา
    </string>
    <string name="twentyone_seven">
        &#160;- ศิลปวิจักษ์\n
        - การคิดเชิงออกแบบ
    </string>

    <string name="twentyone">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;จากการเก็บข้อมูลในรายวิชาหมวดศึกษาทั่วไปทั้ง 19 รายวิชาภายในหมาวิทยาลัยเทคโนโลยีสุรนารีทางคณะผู้จัดทำสามารถแบ่งรายวิชาศึกษาทั่วไปออกไปเป็นได้ทั้งหมด 7 กลุ่มตามทักษะในศตวรรษที่ 21 ได้ดังนี้
    </string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!-- Notification Channel -->
    <string name="channel_id">10</string>
    <string name="channel_name">All Notification</string>
    <string name="channel_description">this is notification for post and comment when something is happen</string>
    <string name="default_notification_channel_id">default</string>

    <!-- notification FCM   -->
    <string name="msg_token_fmt">FCM registration token: %s</string>
    <string name="token_sqlite">tokens_fcm</string>
    <string name="MY_SERVER_KEY">AAAA6Esuea4:APA91bG-6nZ1aU2JYsMiJ7rRrVNtKERhuKek0Qy5VAwGNNijchS4oOEIjKjbDO6LfH4auPI9CvQQM029_Iin-6Mcov6RL-kilXoRGHkKd22tu4AMQH1q73PStD2Kg5xD1emjRwJugbZj
</string>
</resources>